校方處罰與林鄭拍照時宣揚的港獨學生

［強烈譴責校方處罰港獨學生］
11月23日：該名與林鄭月娥拍照時宣揚港獨的中五學生，於上星期五在學校課堂時遭校方代表召見超過三小時。期間該名校方代表態度差劣，並警告該名學生不得在校內範圍、穿著校服或出席學校活動，以及以學生名義均不得在未獲校方批准下宣傳任何議題。直至本星期二該名學生之家長突遭校方約見，要求家長好好教導該學生。有組織明日下午四點會到校外與該名學生宣揚香港獨立理念，並再次要求校方公開向該名學生道歉。

唔洗著校服 正

頂撚住呀

教畜真係無改錯名

你係果啲場合做呢啲野
唔通班老師唔屌你咩 教育局唔煩到個校長on9

夠食五個滿漢大餐

你又知啲老師個人獨唔獨立咩

個人獨唔獨立都唔關事
你係果啲場合舉獨立既野
個活動就係由學校推薦佢去既
咁你覺得教育局唔屌間學校七彩？
間學校唔捉佢屌翻一兩個鐘 點交貨呀
人地唔通為左你一個戇鳩唔要份工咩
唔好咁天真啦

你就係果位校長？
香港就係多得你呢啲無承擔、無公民意識嘅仆街
攪到而家俾支那襟住嚟

有錢真好

回錯

Cc台啲垃圾只係識落負皮
人地點解咁做又唔理 成班垃圾

Agree

咁佢個乜鬼明報校園記者仲有無得做

罰咩? 大過?

無你條命，佢代表學校，係咪全校都贊成港獨先？
係校規有寫影響校風既事應該處罰啦，校風就睇佢點訂。
而家校方叫佢除咗校就可以搞，咁仲唔夠開通？話去人學校又屌人嗰啲係咪何來既弟子嚟？

呢啲叫有承擔 有公民意識？
你望到加泰投埋票 選擇獨立
呢家都無左回事 其他國家叫佢遵守該國憲法

你覺得有無國家會支持得10%人支持既港獨？
有無國家會同支那對抗？
你望到侵侵去中國句句擦鞋
又唔屌佢貿易逆差
就知道所有野都係因勢利導啦

咁樣都睇唔到 叫啲乜野公民意識？
留言屌我pls 得個負皮無野講就早啲收皮啦

邊d場合？做邊d嘢？

邊間學校?

仲乜唔開校名?

公開教職員電話, 一齊打去問候下嘛

記者

呢 d 場合唔做唔通屙屎先做？

你係一個學校推薦你去既場合

用某間學校學生既身份同啲官影相

你走去講香港獨立 咁你間學校唔比你搞到？

邊個學校唔係接受政府funding呀

想舉咪自己出去支持
係學校推薦你去既場合
你累撚左間學校

佔中累撚左人番工

葵涌循道中學

大學畢業禮 有d學生都對d官唔禮貌
又係累左間大學？

根本都唔撚同

你霸路個原意同你話獨立既緣由唔同

霸路果陣 大家以為支那政府會因為示威而退讓
爭議點係大家對於普選既定義唔同 多與少 既分別

你用學校既身份去舉香港獨立

傳媒同教育局 就會問間學校
點解會有呢啲情況出現？
點解會比呢條友去？
係咪你地支持佢去或者咁做？

身為一間接受政府funding既學校
你想佢點做先

你無做錯到

依家重點唔係幾多人支持港獨
而係點解支持港獨就要罰
一定要啲學生句句刷鞋做隻狗
你做校長死撚緊

做得校長，就明白學校內學生一定有唔同意見，唔啱聽就罰既話重得了？如果有個支持港獨既校長罰個支持一國兩制既學生你覺得有無問題？

On9

搞學校嘅係政府
搞校長嘅係政府
一個學生可何德何能搞到間學校累到間學校

預撚咗啦

垃圾學校

警告該名學生不得在校內範圍、穿著校服或出席學校活動，以及以學生名義均不得在未獲校方批准下宣傳任何議題。

呢家話緊你 身為一個學生代表
走去一個代表學校既場合
做啲學校根本唔可以支持你既野

你放左學或者唔洗翻學果陣
唔用學校牌頭去做野
根本就唔會理你究竟做乜
咁樣都話逼學生刷鞋做狗

教畜自我閹割
扼殺學生自我思考空間

有野當然係一眾巴打, 一齊玩大佢啦

葵涌循道中學
電話：27450010
傳真：23108900
電郵：office@kcmc.edu.hk
地址：新界下葵涌麗瑤邨屋邨中學

中央強調左零容忍港獨喔
風頭火勢.人地校長Miss拿緊十幾皮幾皮一個月點會同你癲

由頭到尾都係話
你係啲適當既場合 自己付出代價去做

你自己係民族黨集會自己舉咪舉飽佢

其實會嘈果班人肯定係讀緊書未出黎做野，唔知"代表身份"係咩一回事

讀呢啲垃圾學校就咪搞咁多嘢啦

唔通知學生舉永續基本法會唔罰佢咩

根本cc台得成班中學雞圍爐

因住比人咬
陣間加晒我地入五毛post

學校正仆街

可能成班中五中六學生自己係到自hi

唔好唔搞呀

唔搞正垃圾

Supervisor :
Mr. Leung Shun Kwong 梁郇光

Principal :
Ms. Lam Mei Yee 林美儀

Vice-Principal :
Mr. Cheng Wing Wah 鄭榮華

Mr. Leung Wai Hon 梁偉漢

Assistant Vice-Principal :
Mr. Lee Chun Biu 李鎮標

Mr. Wan Ka Fai 溫家輝

Teaching Staff :

Mr. Au Cham Sum 歐湛森

Mr. Chan Chung Wai 陳忠偉

Mr. Chan Kar Yunn 陳嘉恩

Ms. Chan Nga Man 陳雅文

Ms. Chan Suk Ling 陳淑玲

Mr. Chan Yuet Tai 陳悅泰

Ms. Chiu Mei Wan 趙美雲

Ms. Choi Luk Mui 蔡六妹

Mr. Choi Ming Cheung 蔡明翔

Mr. Chow Kam Shing 周錦成

Mr. Chun Hok Kwong 秦學廣

Ms. Chung Mei Yiu 鍾美瑤

Mr. Fong Tsz Ching 方子政

Ms. Fung Wing Sze 馮詠詩

Mr. Ho Chun Hung 何震雄

Ms. Ho Wai Ping 何慧萍

Ms. Ip Pui Sze 葉佩詩

Ms. Kong Siu Ngan 江小顏

Mr. Kwan Ming Cheung 關銘暢

Ms. Kwong Po Yee 江寶兒

Mr. Kwong Wai Shing 鄺偉成

Ms. Lai Lok Sum 黎樂芯

Ms. Lai Man Ying 賴文英

Ms. Lai Wing Yan 黎詠恩

Mr. Lau Hing Wah 劉慶華

Ms. Lau Nga Ching 劉雅清

Ms. Lau Wing Tung 劉穎彤

Ms. Lau York Mei 劉若薇

Mr. Lee Chun Biu 李鎮標

Ms. Lee Kit Ching 利潔貞

Ms. Lee Sze Yan 李施恩

Mr. Leung Shing Kai 梁成佳

Mr. Li Kai Ming 李啟明

Ms. Li Wang Kei 李宏琦

Ms. Suzuki

Lo Ching Ha Janie

Ms. Lok Ching Yee 駱靜怡

Ms. Ma Oi Yin 馬愛燕

Ms. Mak Pui Yi 麥佩怡

Ms. Mak Sin Yee 麥善兒

Ms. Mo Kit Ying 巫潔瑩

Mr. Ng Chun Keung 吳振強

Ms. Ng Mei Yiu 伍美瑤

Ms. Poon Tik Yee 潘的宜

Mr. Siu Tsz San 蕭子山

Ms. Shiu Lai Lin 邵黎蓮

Mr. Sze Tak Hing 施德興

Ms. Sze Wai Sum 施慧心

Mr. Tam Kwok Kuen 譚國權

Mr. Tsang Fan Leung 曾繁良

Ms. Tsang Sze Pui 曾施佩

Mr. Wan Ka Fai 溫家輝

Ms. Wong Hei Wa 黃希華

Mr. Wong Kai Chun 黃啟晉

Mr. Wong Man Hin 黃文軒

Ms. Wong Siu Lei 王笑鸝

Ms. Wong Suet Wah 黃雪華

Mr. Wong Wan Ming 黃運明

Ms. Wong Wing Yan 黃詠欣

Mr. Yeung Ting Fai 楊庭暉

Ms. Yiu Oi Lin 饒愛蓮

Mr. Yu Kai Fung 庾啟豐

Ms. Yu Tsui Shan 余翠珊

玩大佢囉

學生動源呼籲明日到葵涌循道中學抗議

LIHKG @ Android

唔講以為林鄭係香港女王
唔罵得，分分西下佢面下一秒就要比人批鬥

代佢地答
「個post 好多五毛」「五毛多到 」「咁多五毛入post 姐係真係有用」

又話期望學生有獨立思考
一有反對聲音就自我審查

連登囝:校服?存在意義係拎黎j砟 代乜撚野表身份啫

就算個學生舉牌支持永續基本法都會比人罰架啦

唔係立場問題，係場合問題

慢慢玩,

玩到2046都同呢D垃圾學校教畜玩

你要舉就唔好影響人
在場個班人唔係個個都認同你舉既

你要舉就約理念一樣既人 係一個唔影響人既地方舉飽佢

好想知cc台垃圾會點玩

幫教員室叫外賣定打去爆粗

成班垃圾 根本條友唔適當場合做唔適合野就抵屌 班中學雞仲要死頂話有幾唔適合

咁先係嘛

散多D消息比人知, 拖行馬

成日唔開名都唔知仲乜?
被人欺壓, 只可以以牙還牙, 百倍奉還

唔反擊, 人地只會當你好蝦

而家真係人多靠惡就係道理

比著以前97前 踢你出校咪踢 你反擊既機會都無

有一百人當你贏啦

認同個學生既guts
但真係預左要俾教畜秋後算帳

上面班鍵國戰士
俾負皮就叻
真係有幾多個身體力行去聲援個學生先？
唔敢行出黎，淨係識匿起連登玩批鬥
咁同班教畜又有咩分別呢講真？

當教員室叫外賣呀

Cc台班賤狗見到港獨2個字就硬撚哂 是非不分幫錯個邊

循道中學學生, 睇到留言未, 人夠多你哋就惡晒

成班度青毒撚扮黑社會😂😂👍🏿

成篇野只係睇到你犬儒
無港獨唔通共慘黨唔會做野？
點解呢幾年經歷左咁多野，仲係睇唔通？

佢勇過cc台風紀好多喎

成班CC台噴精衰撚過紅衛兵

玩死個外賣仔都未玩到班教畜啦屌

唔理認唔認同佢舉牌岩唔岩
你呢個理論會唔會on9左d呀屌 係個無人既地方舉好唔好

假如係宣揚: 我愛中國 港毒狗滾出香港

校方:不評論個別事件 太陽照常升起

辦教育wor

樓上幾件奴才性格，叫大家一齊做奴才

中學同大學根本唔同

中學係受政府錢，個校長乜7都唔罰比教育局玩死啦

大學都係收政府錢

大學都係收政府錢啦, ON

點解大學可以言論自由, 中學唔可以有?

你講野都無邏輯

的確係有問題，在不適當的場合作不適合的舉動。但無必要罰他的政治立場

大學洗唔洗著校服呀

中學本身就係受大好多規管既地方

個校長唔做野=On9

再講你覺得教育部可以影響到間大學幾多

講到點玩大佢未呀垃圾

低能 不過話我犬儒都好過話我五毛既
港獨第一樣野要處理就係與中國關係
你覺得中國呢個閪國家
會唔會比你成功獨立後可以繼續作為中國既窗口先
唔會再有700 2318呢啲比你短炒

經歷左幾多野都好 你都係要處理呢啲野
太理想主義無用 現實啲啦
無人叫你要擦鞋做狗
但連侵侵去到中國都擦鞋

"I don't blame China," he said. "After all, who can blame a country for being able to take advantage of another country for the benefit of its citizens?"

你覺得侵侵會唔會支持港獨？
希望你唔係果班中五六既中學生
睇得明英文啦

大學有學術自由掛係牌頭
中學幾時講過你有學術自由
官方講法不嬲都話入大學先有獨立思考
不過香港好明顯都唔係

鍵戰發表認見零成本緊係勇武啦
反正代價係人地出
你叫班傻鳩做校方個位頂住教育局壓力甚或搵份工黎較飛？
不了

佢地如果做教育局或者係個校長
肯定第一時間屌個學生
話學生做乜搞到佢比人屌
佢地講就最撚叻 實際上乜撚都唔識

秋後算帳中國人的真理

你咪又係鍵戰 係到鳩up就叻
乜都話如果 不如講埋如果你老母今日俾人屌你會點
咁你以後記住唔好屌香港政府 甚至唔可以屌任何人

驚咩 學校可以點罰你
記大過? so what

正常會罰,唔明有咩問題？
唔理呢個標語係唔係支持港獨,當日林鄭係以嘉賓身份出席頒獎典禮,佢立場必然係反對港獨,而你著住校服,一方面代表學校,當日亦係明報校記身份,都代表明報,你暗地展示同主禮嘉賓立場相反既標語其實目的就係要令佢尷尬,亦係一種非正式既表達方式。係學校角度必然係要表示果名同學不代表本校立場,唔比佢著校服有咩問題？ 罰又有咩問題？

你呢個行為根本就算唔關政治事都一樣會罰,正如學校開學典禮請左個女權主義嘉賓,影相果陣後面有個連登仔舉女人都係雞,或者調轉個嘉賓覺得女人都係雞,你係後面舉支持女權,學校都一樣罰你,因為你失禮學校,正常做法。

如果你係街外人著便服衝入去舉旗,之後比學校無原無故罰你,咁就真係間學校有問題

用大學同中學比更加無謂,一黎你大學無校服,你係一個學生,但你支持港獨果陣係用個人名義支持,你唔會話自己代表某某大學支持港獨掛？講咩畢業典禮有人舉遮又中指都得更加係反智,就算你問大學校長,佢一樣反對咁做,因為係有損學校形象,唔懲罰唔係代表咁做係適當。加上都grad,仲罰乜春？[quote]

係呢個食人既時代
仲講緊禮唔禮儀

block9左你啦 單機啦

冇邏輯既巨蟲
講得幾合理呀

其實邊個咁傻仔以為trump去擦雜種鞋咁傻鳩
咁唔通你去外交亂講野呀？

如果trump係中國地頭屌柒佢 咁就一撚定比班democrats 分分鐘自己黨都屌柒佢唔識做

今次講緊既係政治既自由
冇錯係果d活動表明港獨係好不合時宜
如果用現今香港咁荒謬既政治氣候黎睇

但冇膽量學咩人做後生仔

果個咩有名既乜柒
唔識分析國際形勢
仲用依家荒謬既政治道德去批判一個有膽色既有諗法既人

知唔知個醜字點寫

咁相信我講得好過你既
你係連自己講緊咩都唔知

唔好同我講港獨可行性
依d留返比果d維園呀伯自high
可唔可行係你做出黎果陣先知
未做你又點知 前無先例 你估你係邊個？

再講依家係宣傳咋 即係表達呀
你連表達都唔敢
膽會唔會細得濟呀

政治迫害

現實黎睇就係總有一日你都要選擇
任何一邊都有代價

而且trump講果句野背後有另一重意思
不過係到講會off topic
可以既想另開post 講

無人唔比你用舉標語/遊行呢種行為表達意見,只係講緊你用咩身份做呢件事,好似今次呢單,我諗任何一間學校必然係唔會允許學生以呢種做法表達意見 你最後真係要做都得,但唔好怪人秋後算賬,你做之前已經知後果嫁啦

殺到埋身啦仆街
最近又講23條啦
又話一國兩制 好地地又要立法
咪又係變成大陸咁尻樣
到最後香港又變到蝗國咁
仆街到時咪撚喊

有時諗諗下係咪因爲有人話要港獨
共產黨先覺得要搞搞香港
屌 大陸d人真係好似食錯藥咁
好愛國 講到祖國十分偉大
明明錯既野佢地死都要愛國
唔通愛國有錢收？

唔好阻住食人既儀態，破壞食人者既食慾就係唔岩

垃圾比喻

你就真係on9
Trump出名去邊都亂鳩咁講野
佢覺得岩既野唔會理你democrats點講

Trump directly scolds NATO allies, says they owe 'massive' sums

侵侵早幾個月都北約都夠膽屌
你覺得佢會唔會因為外交禮儀唔屌人？

實際上佢根本wfc呢啲外交禮儀
係關利益事
北約要美國科水
中國就送幾千億既deal去美國

你摒開條傻仔自己諗下
諗下加泰個例子
5成選民 9成支持
無國家支持佢獨立 只有叫加泰遵守當地憲法
然後連個首長都收埋皮
香港有咩能力獨立？
外力又無 內又連10%都無

Btw
要講政治既自由就躝開啦
根本都唔關呢樣事
間學校由頭到尾都係話佢唔應該用學校身份行事

上便都不斷loop完又loop
簡單再講多次 就係條白痴仔係果啲場合
用緊一個學校學生既身份
做啲學校唔支持佢做既野

都係果句 如果你自己去民族黨集會舉
咪慢慢舉咯

不過咁
你覺得挑戰所謂既權威係有諗法 有膽色
咁咪繼續咯

可唔可行唔洗做出黎先知啦
你慳啲啦 人地投埋票
都可以話人地非法
無利益根本唔會支持香港獨立
支持香港獨立=同中國過唔去
邊一個國家呢家敢同支那過唔去？
唔好話咩有夢想先會實現
你解答唔到既 呢個只係妄想

你全程都係為緊個食人者著想
如果佢show既係 我愛中國
你估下學校會唔會罰佢？

你諗下
係佢地既角度 個國有咩錯先
樓價高
政府就話咩房用黎住 唔係用黎炒

然後大陸樓價呢家又跌翻上年水平

咁樣睇佢個政府好過香港果個多多聲啦
香港政府係就係比你任屌
最慘屌完之後乜撚都唔做 住都無得住呀

越南 印度 日本

你咁講學校班仆街係唔會驚
應該調返轉講
校長需然好難做
但都只係象徵式同學生講兩句
我地明白校長一遍苦心
我地會繼續宣揚自己理念
捍衛言論自由
唔會枉費學校對我地既保護

[img]圖片網址[/img]

咁奶共講我愛共產黨係咪又有相同問題？

呢啲歷史原因姐
事實上有利益果陣咪笑笑口

記唔記得之前話咩洞朗地區
講到又話咩調血上西藏乜乜柒柒
過一排大家就握手言和 穆迪去埋同習近平影相啦
你唔係諗住有人黎解救香港下話

你係一個共黨既場合話我愛共產黨梗係無問題
但你係共黨既場合講食屎啦共產黨咪有問題咯

同你去民族黨集會一樣
陳浩天嗌緊香港獨立果陣
有條友行入去話支持共產黨
你估會點？

Trump係nato 會上屌人根本係理所當然，成班人交唔足月費，唔插得？
支那聲稱果千億聽下好啦，好多野根本係備忘錄黎，實行左先知係真定假
而且果千幾億既野根本一早就要開放 係支那出cheat先咁
做大個數只係美支雙方有d野拎走
實際上兩邊傾唔到d咩，支那想北泡換台灣，trump say no
話支那會deal得掂既人，到底訓醒未？
你睇返trump返返去美國後，就出左肥平單野
你估真係咁岩？

例子夠晒生動
懷疑cc台好多人無logic

短期利益敵不過結構性既衝突

原來果到預設左一定要愛國愛黨先入得？

樓上話睇場合果啲都戇撚鳩。

學生做到最好既反抗，除左五四時期果班大學生式既組團以外，中學生就幫到手既就係表態，中學生赤子之心熊熊，係社會對棟樑、未來既反射，由佢地去表達理想同意願，係最適合不過。

你諗下，到底係「中學生僅30%支持民主自由。」定「逾65歲長者僅30%支持民主自由。」重要啲？

係呢度想講，如果呢位學生睇到的話：我當年中學時期都係逢政治講座都必然會抗爭，通常我先係表示質疑、然後宣揚自己支持既意識形態既優點，再質疑返講者分享既野對社會既幫助根本唔大。唔好因為對方係成人、自己經驗不足談吐未佳就怯，你係熱衷於實現理想既就應該自信飽滿、不卑不亢咁展現你既態度同思想。而果啲唔諒解既同學都不過係你生命中唔會再重逢既過客，你無須擔憂。

你要做既事就好似一個要廣播傳道既哲學家咁樣，將你既邏輯同思想向人講解，以理服人，大個左再諗點樣用憤怒既姿態感染人。以學生既身分不卑不亢地展現自己既立場同對香港既願景，已經好足夠。係不久既將來我地會一齊奮鬥。加油，勿因小事駐足不前。

Trump係支那屌人根本係理所當然，成班人唔開放國家，搞到有貿易逆差，唔插得？

簡單一句講晒 唔好扯到話支那會唔會遵守承諾
或者成效會有幾大事
你覺得香港呢家中間人值錢啲
定成個中國值錢啲

人地個DOJ唔否認可能會對支那施壓
想佢快手啲 先搞肥平
但唔扯到去話中國政府有參與
根本就唔會有太大影響

中國人要你做同胞，意思就是要吃你，因為自己人嘛，吃了也沒有關係，反過來也是一樣，吃了以後不好收場怎麼辦，就說都是一家人嘛，一家人還在乎誰吃誰嗎⋯⋯中國人範圍通詞膨脹，都是吃出來的。中國人要你講道德，意思就是吃不動你，但是並不放棄吃你的希望，希望你自己解除武裝，方便他吃。

你中意
只可以講 結構性既衝突敵唔過錢
一日佢唔支爆都唔會理你

佢受政府funding
政府立場=無可避免反港獨
你可以宣洩 但唔應該用學校代表做宣泄
用公眾人士入 間學校都搞你既話
先好屌鳩間學校啦

Trump 有屌，只不過佢係屌緊以往放蹤支那班人先
支那值錢d, 但咁點？

肥平出身支那既能源外交系統中
睇埋佢學歷個工業大學，話支那背後無操縱會唔會講得太大呢個大話

咁即係證明閣下仲係30年前既美好歲月中

政府立場夠叫你講要宣揚社會主義啦（詳見國歌法）
咁係咪每一個人都要贊美社會主義先得？

肥平都叫有工業大學學歷？

教育程度
范德堡大學醫學博士
哈佛大學醫學院臨床眼科院士
美國眼科學院院士
支那背後一定有操控 係關石油生意事
但佢地個DOJ 會唔會話到中國政府有參與
然後話要懲罰中國 肯定無可能

睇唔到佢有啲咩原因會爆
諗住中國會爆到好似日本咁永不翻身 係無可能既事
唔介意cap定圖
大家一齊ff等支爆然後香港獨立

間學校係邊？

今年是香港回归祖国20周年。
7月1日，习近平主席在庆祝香港回归祖国20周年大会暨香港特别行政区第五届政府就职典礼上发表的重要讲话指出，“回到祖国怀抱的香港已经融入中华民族伟大复兴的壮阔征程

。作为直辖于中央政府的一个特别行政区，香港从回归之日起，重新纳入国家治理体系。
中央政府依照宪法和香港特别行政区基本法对香港实行管治，与之相应的特别行政区制度和体制得以确立。

”全国人大及其常委会制定的涉及国防、外交和其他不属于香港特别行政区自治范围的法律列入香港基本法附件三，在香港特别行政区实施，是特别行政区制度的组成部分，是中央政府依照宪法和香港基本法对香港实行管治的重要体现。

国歌是宪法规定的国家象征和标志之一，维护国歌的尊严，就是维护国家的尊严，维护中华民族的尊严，维护全体中国人民的尊严。
幾時講過叫你支持社會主義
反唔緊要 但要有證有據咁反

戇撚鳩, 有funding就要連思想都抹殺埋?
我有份交稅又唔撚見政府聽我講

港獨害人不淺

都話唔係唔比你有另外一個思想

但你身為一個學校代表
係啲官出現既場合
講既野係班官唔可能接受既野
咁間學校唔罰你 咁點交差先

傳媒同教育局 問間學校點解要搵佢去
你想間學校點答

你自己都識話你係政治講座抗爭,但今次唔係 如果林鄭係學校講講座叫大家認識一國兩制,之後個學生提問,表示自己支持港獨,再講自己理據根本係無問題,如果學校咁都罰就係剝削學生言論自由,抵比人屌。

但今次既地點係頒獎禮,與政治無關係,林鄭係嘉賓,學生以參與者身份出席就要尊重佢,著校服係代表學校,果個學生事前又有無支會學校？佢果日又係其中一個身份明報校記,佢又適唔適合講佢政治取向？

無人話表態係錯,學校都講明只係唔比佢再用學校學生名義宣傳任何議題,咁又有咩問題？你要表態可以遊行示威,大把方式,但佢今次係借校記活動過橋,利用學生身份黎宣傳港獨,所以學校秋後算帳係合情合理

事實上真係on9嘛
好型咩

咁撚要面既就, 搵堆臨記扮學生丫笨, 奶到雪雪聲都仲得呀
支那一向都係咁架啦, 間學校自己戇鳩怪得邊個

以前肥彭落區有撚咁多人嘈同示威咩
唔撚諗下點解搞到咁柒, 下下去玩封殺
不如以後唔使叫學生, 有狗官出席既場合搵班茄哩啡去咪得囉
一個人5舊, 100個都係5萬之嘛, 抵到爛啦

戇鳩得過班教畜而家驚死俾人屌

有問題係因為任何學校都無資格叫在學學生唔用學生名義發佈任何思想呀。巴打你唔係咁樣為建制派抬轎下嘛？講解一國兩制都唔算政治咁乜野先算政治呢請問？面對林鄭月娥，幾時都反對得。佢既身份係行政長官，學生有責任屌出賣自己家園既人，正如五四時期既學生。

戇鳩唔過連登仲有咁多小朋友同共加抬轎囉我覺得

Trump似係神經刀，今日刷完你鞋，第二日都可以屌9你，所以唔能夠話連美國總統都怕搞中國。加上如果北韓真係痴起上黎射火箭，美國9成會屌9中國冇幫助，到時美國又會提番貿易易差個d

Btw 即使我地冇外國支持，而且實唔夠中共鬥架啦。我地冇錢移民，唔到係到等死？ 而加所謂一國兩制保障我地既權利咩？ 面對打壓我地可以仲有其他選擇咩？ 做狗？做過冇自己獨立思想既人？

唔明你講咩,不過我意思唔係學生唔可以反對政府,都唔係話特首唔反得,係今次個學生用既方式的確影響左間學校形象

咁你由頭到尾都不過係復述返學校比學生更有權力姐。

咁生兩個又的理確係影響國家既，一孩政策囉；
咁話黨影響管治威信，係既有信字黨先肯比你既，想死都起碼要鐘個頭埋去呀嘛，廿三條囉；
咁話電視節目太性感啦，影響到義工同小朋友既，黨話非禮勿視係中國既傳統，岩既cut埋佢啦皇上。

影響人就可以比人影響？野野逆來順受呀？階級觀念咁重後果可以好嚴重架，睇下中國千萬年養出黎既奴性？

五毛狗

好智

將政治迫害帶入校園

宣揚港獨唔係政治迫害？

開宗明義第一條已經講明 實踐社會主義
不過無咩人理

罰支那都唔會係DOJ講啦
最近先講緊將所有中國記者視為支那間諜

因為呢間學校唔係名校冇議價能力
不過個校長除有支持林鄭既固定立場
所以先會搞咁多濕碎懲罰出黎
正常將d學生閉關幾日就算

宣揚港獨迫害緊邊個？

你班港獨狗建國後又話清算呢個，充公果嗰，到時好多無辜小市民可能要面對中央的打擊。

咪逼害緊班豬閪五毛囉

阿deedee, 你知唔知迫害點解呀? 手中無權, 可以點迫害?

唔係冇人理, 係有人突登忽略唔理

哈哈哈哈
個視頻笑鳩死我啦
我覺得幾生動

咁即係無迫害啦
班人9up你又信

咁學校出個澄清聲明咪得啦，使搞左搞右？
班猶太人夠拎哂警察身份去集會啦，又唔見有人對佢地秋後算帳？
魯迅筆下既食人就係你呢種

搵野黎講
當佢係街外做，人地起一起佢底咪一樣影響緊校譽

有班呀叔係學校周圍行緊

你當今次係你公司聚會,你老細請左個紅底社會賢達做嘉賓,但你公司無政治立場,你著公司制服,合照舉牌支持港獨,第二朝張相上左報,話某某公司員工員工在某某場合展示政治標語。如果你係公司你會點表態？

一句講晒,如果之後公司叫你以後不能著公司制服或在公眾場合用公司職員表達意見,你覺得算唔算打壓你言論自由？直接炒你都得。

另外你搞清楚,我認同學校係有問題,如果佢係街外著便服舉之後比學校追罰

以為奏國歌要起立
場合問題

拎公司同學校比
果然港奴要由中小學做起

著便服一樣會比學校追罰，根本宜家對家就係想置你於死地
仲咁著重個形式有咩意義？
點解經歷左咁多野，仲係睇唔透？

d老師一邊教完人應舍生取義
轉個頭就做反面教材

姐係係覺得學校唔應該追究？之後如果間學校又有其他同學出席咩場合都舉牌,無視場景只要有高官出席就舉,咁之後你仲覺得除左港獨活動仲有咩活動會比果間學校同學出席？
你敢話對學校無影響？對其他同學無影響?如果之後活動機構blacklist間學校,其他反港獨/中立同學以後都無機會參與,最後你舉牌可能只係幾丁友,但全校被你地影響晒,你肯定果間學校大部份同學都認同港獨？你又憑咩代表佢地？你又到底睇得有幾通透？唔理你認唔認,港獨都係非主流,小眾影響大眾你都覺得都無問題？咁水貨客塞晒你條路都無問題啦,新移民搶晒福利都無問題啦

但如果你唔著校服,你用街外人身份入黎,起碼唔會產生咁多問題,我再講多次,今場個學生係過借個該考學生身份,用活動參與者（明報校記）名義參加活動,佢偷偷舉標語有無支會主辦單位？又有無通知學校？ 唔只學校,你覺得主辦方唔會尷尬,唔會覺得失禮？你覺得主辦方事後有無同林鄭道歉？佢係學生代表佢做野唔洗重視過程？又唔洗理後果？定係港獨派行事都可以咁魯莽？佢有無尊重自己學校？有無尊重自己同學意見？有無尊重主辦方？只係唔比你再用學生名義去發表又有咩問題？我係校長我踢撚埋佢出校

搶班奪權，就係為左迫害

當然要警惕港獨狗

希望咁多位有上連登既中學生留意

如果你地有心支援, 請係著住校服, 任何大小場合, 都準備定港獨標語向外人展示, 唔需要一定係有傳媒
希望高FORM 同學都一一參與
特別係中六考DSE既同學
大家一定要為呢個學生聲援! 為連登立功! 為Hong Kong Nation 建立而努力!
你地諗下, 如果成得事快, 你地可能連DSE都唔洗考

好心你行出下連登
望下人地做緊咩，講緊咩先講啦

但你咁支持港共迫害學生既？

你要求得港獨，整個議題已經升級到你死我活的級別，完全唔洗討論。

非主流又要日日高叫反港獨？
首先，black唔blacklist 學校係港共去定奪，你唔去屌個惡人，走去罵班受害者，on9?
呢段野我不下止講左數十次，其次，你講果d野根本一定發生，即使無左宣揚港獨班學生都一樣，係時間快慢而已。宜家成個共產黨已經唔同你care邊個忠心d ，反專制，民主自由，香港獨立個界線只會日益消失，到最後係港獨 vs 共產黨，你可以避得去邊？校長，主辦單位可以避得去邊？各位連登仔可以避得去邊？移左民一樣可以拉你返黎，終有一日人人都要作出決擇
你如果打定輸數入共，咁你可以離開呢個post ，安心批鬥自己既親人子女，再去夾邊溝接受黨既再教育，易子而食
三，完全唔覺佢有幾魯莽，佢今次完全係和平理性非暴力非粗口。你睇到破壞左大姐頭同班大爺既雅興係咁大件事既，咁我幫唔到你啦
四，唔使發哂火打既，見住你堆野，就諗起班藍屍
你有無呀媽生？有無呀爸教？你識唔識咩叫專師重道。。。。。。（下刪8000字）
就黎我太爺都比佢講埋出黎

呢種唔係迫害，係你迫害緊人
唔該用清詞語

港獨唔係迫害？中央應該點面對港獨？同你談判啊？

即係港獨迫害支那？

屈個女人強姦男人呀？

( Show Blocked User - 有名你叫好人 )on9

我無話佢呢個行為（支持港獨）係錯,我係話學校處理方法無錯,根本追究你已經同言論自由無關,個場合根本唔係比你做政治宣傳,你目的一宣傳港獨,目的二奚落林鄭,但你根本無經過學校/主辦方批准,佢比人秋後算賬有咩問題？你借人過橋喎

港獨當然係迫害緊中國，你又可以獨，其他地方又可以獨到時國家就散。大家又要做返洋狗，做返華人與狗。

睇間學校咩立場同埋處理件事嘅係咩人啦，
我就唔信間間學校都會用同一種手法處理
呢間學校係教緊學生只要政府唔鍾意聽嘅嘢，你講咗，我就要煮死你，真係好撚恐怖。
對外講嘅嘢同實際做咗嘅嘢係咪完全一樣，真係有人會查得咁徹底咩？驚到咁。

如果佢show既唔係香港獨立，而係愛國愛黨
你估下會唔會咁大反應？

你下下都要被迫害妄想既
我幫唔到你wo

食人時代，罰你唔係合情合理？

咁你地就咪屌人破壞社會啦
做雞又要拎貞節牌枋

咁果時共產黨搶班奪權係咪就係為咗迫害中國人?

好多人都撈亂咗唔尊重同犯錯嘅分別, 就算個學生對場合唔尊重, 唔代表話佢犯咗錯, 要面對懲罰.

同埋, 就算學生著校服係代表學校, 都唔會有一個學生嘅意見代表晒成個學校嘅引申, 社會都唔會咁諗, 當啲人白痴嘅咩.

你地國家主席個女都係洋人地方度做狗咋
而家d五毛夠膽唔追隨國家既核心思想

垃撚圾五毛
繼續 spin 支持香港獨立就係中學雞或者低收入人士啦

你呢個國家係管治得好
會有人出嚟反你？

學校處罰學生，大家點處罰學校好？